人生冇意義了

幾時reboot人生？

我驚

晏左

唉

又唉

Hi

貼題 無意義 唉下

.你好呀

食屎啦

人生有意義了

唔想食

有咩意義

唉到世界末日

分享下

幫我

人生本來就無意義 點解用個了字

不想活了

揸我

唔幫

人生本來就冇意義了

點解先

早左